有咩你望完一眼之後會唔理佢？

葱葱，因為匆匆(葱葱)跟你相望一眼，没理睬。

我既message

有冇考慮讀下中文?

毒撚

呢個post

唔係個個好似你咁係米八男神

臭雞

馬丁啲po